感覺到今晚會反彈，投資者又憧憬乜乜柒柒

多數負面完就會憧憬乜乜柒柒

乜都係佢噏啦屌佢老母
呢頭跌完一輪嗰頭就話消化晒
壞消息當好消息咁炒
好消息就講到世界末日

憧憬係D濕尻詞窮9upper吹不下去時囉黎頂檔用
佢9知升乜跌乜柒咩
D所謂專家食屎啦

求其作啲理由

其實係地主會輸左13張嬲嬲地話今晚見貨就買 所以升

大選前都係少d操作，輕倉過渡比較好

大選前波動先勁啊，係空手入白刃機會
但要小心控制注碼～～～

準備反彈

市場憂慮乜乜，市場憧憬乜乜

到位就彈，非常準確